今鋪理大係唔係博哂命？

絕地一鋪？

係

大家唔好理
當係遊行又好 咪都好
唔一定要勇武

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

尋晚己經上咗成晚街
但亦無乜辦法，不如試吓﹕

油尖旺 - 全民行山，認同請笠架生

唔係 仲要打多廿年

新界牛點出